澳門政府當BNO英國人

喺珠海過澳門先發覺張身分證唔見咗

攞晒特區同bno

個海關唔識處理叫上司帶我入房
上司話特區護照要有機票先入得澳門，因為中國人唔可以用護照去自己國家其他領土
跟住話bno當英國人可以入境，佢仲話下次直接攞bno,咪攞特區盞嘥時間

咁有趣？

某d人又話攞bno甚至bc都當中國人
原來連中國澳門都當你英國人
點兜

我揸BNO，我淨係知我去歐洲北美，人哋政府俾我嘅文件，所有嘅國籍係GBN

五毛日日話bno當中國人
原來澳門都唔當

中國護照同中國香港特區護照(要有過境證明'，例如機票)先可以入境澳門
中華民國護照又唔洗過境可以直接用喎
澳門真特别

你𢲡BNO法律上係英國人，好正常喎

蠢老鼠

我不嬲覺得係
係有班人死兜話bno都當你中國人

BNO由英國簽發，事實上已經代表有英國人呢個身份啦，只係唔似BC啫

東方：澳門亂象系列

一向可以bno去澳門

不嬲都可以

不嬲都可以，不過少人用，治警都有寫所有英國護照都免簽

因為以前個visa free 係簽左比所有英國護照 所以不嬲都可以拎bno入境澳門
between 有bug既野咪鬼咁大聲啦

between?

我唔信得我用過bno入境

BNO去澳門一向有180日免簽

係連登仔最僧既澳門

有撚用咩
幾何過澳門呢啲垃圾地方

bno 入澳門係咪會cup 印

有 d 野唔應該爆出嚟，爆咗下次就冇

bno去韓國都gbn

不嬲得㗎

BNO好似6個月免簽入澳門
揸身分證就一年

要幾傻仔先會過關攞兩本護照出嚟

垃圾地方唔駛證我都唔去

之前facebook bno個專頁已經有人講過，澳門終於叻返次

新會然？

歐盟咁計呀嘛柒

拎過美國visa未?

咁可唔可以受英國領事保護？

澳門23條適唔適用於bno持有人？

其實一向都得

有兩本諼照犯法啊 ?
大把人雙重國籍啦

正喎 下次試吓

搭單問下，身上有兩本或以上護照算唔算犯法(中國境內)？

大把高官係咁啦,犯咩法

但入境uk會當係non uk個條隊

利申 試過

因為英國佬識分吖嘛

X 2
揸BNO去加拿大
畀關員屌我揸BNO點解 place of residence 係香港

法律上係英國人
但係無英國居留權真係拎黎過下關用
改變唔到啲咩

你件野係英國佬出,佢點會唔識分

其實班五毛根本無機會有BNO
點會知

無問題， 咪用英文同佢講香港曾經係英國殖民地， 我都試過， 小兒科

你本bno都無european union大大個字

係台灣先on99當BNO不是英國人
香港政府同馬交其實一樣做法，當葡藉馬交人是葡萄牙人，但馬交人用馬交特衰一樣入不到香港的

補充：只限過境香港前往第三國 (不包括中國) 可逗留7日，否則不可單獨以澳門特區護照進出香港。
澳門特區護照持有人一般使用澳門特別行政區永久性居民身份證或澳門居民往港旅遊證進出香港，逗留期限為180天。

佢當你香港人

feel到班反bno撚就快入黎開戰
個個戰場都花生味十足

美國Visa就BNO，特衰，支那護照分咗3個categories
你想講乜野？

可以受領事館保護
至少領事服務方面bc bno都一視同仁

呢樣第一次知

唔見咗特區個火車頭就好啦，千祈唔好唔見另一本

喺澳門特區護照唔能㥤用嚟出入境

呢個post想話澳門話bno係英國人
有d人又轉移視話咩澳門好垃圾

澳門都係行中國國籍法，都係唔會有英國領事保護。

澳門人當你係，咁英國人當唔當你係？

英國人同英國公民係兩樣唔同既野黎
揸bno係英國人呢點根本冇得嘈 本bno上面已經寫得好清楚國籍係英國

應該咁講
拎過F1 form未?

中港澳台都無效

我無記錯中國政府同英國政府有個協議
係中國領土內 一切bno持有人都會被視為中國人
至於澳門點解當你係英國人

去英國排uk 去歐洲排eu(遲d應該無得排eu )
所有要登記passport既都係當你uk
仲有好多人會8掛問你點解香港人會有uk護照
傾傾下會再問中國同香港既分別

我去果陣都係排uk隊
身邊d fd去過既都係排uk

葡國護照一樣好多人問點解住喺香港揸葡國護照

我試過唔見身份證
用特衰入到澳門喎 仲有吸印

你係咪有攞行街紙呀 人地過關先發現唔見喎

真心膠

Uk同EU條隊係咪分開？聽朋友講佢BNO入境UK排EU條隊都得，唔洗同揸特區護照既迫

無分開
咁可能佢見我landing card係由土耳其轉機過去 先check緊d

中國政府同台灣唔撚當係，而中國應該係包香港同澳門

個關員唔熟法例

但BNO係UK護照wor

同太空人扮hku一樣

但明明係uk 出

google下歷史啦屌，on9仔

有野就吠啦，冷有高見

bno去macau洗唔洗填landing card?

但你果本唔係歐盟護照
咁咪排non eu囉

我諗佢意思係BNO實際上唔係正式既英國護照

基於首先你是中國籍原則難d

正如移民左其他國家既台灣人未服兵役就算用外國護照返台灣一樣會被限制出境

條隊個牌係寫
EU AND UK PASSPORT
唔係EU,但係UK

掲去遣返嗰頁屌返佢
BNO無UK RoA

下 葡國護照唔係世代相傳千秋萬代架咩
南美都好多葡籍/雙重國籍拎葡國護照架下話

我淨係答佢 How come a passport holder of a country can't reside in other country 同 There are a lot of Canadian passport holder residing in Hong Kong for good. 咁就放撚左我走

但其實成個查問過程都冇咩 negative
都有講有笑

AND同OR都唔識分

答佢macau was portugal colony ,跟住你老豆係香港既immigrant 囉，唔係可以點答

or 老母

咁唔係UK的歐盟護照都唔可以用果條隊啦
ON9仔
為講而講

How come a passport holder of a country can't reside in issuing country
反而CBSA關員問我

無，海關條友過一排就會自殺

澳門就是與別不同
佢地連中華民國護照都照免簽

張form冇 BNO呢個category
所以BNO自動變Hong Kong